緊急！各區急需演員！

只要扮返工既人多過返工既人，就可以佔領交通工具，達致罷工效果

actors !

演員急召喚！

where are you, actors ?

actors needed

千祈唔好開車尾逃生門，除非你見到有人想打交

actors !!!!

諗住罷工既，請照返工，但係要做演員！

Don’t be an actor ar

做緊pt actor
正職上班族
早左兩個鐘出門口

hats off to you

人人都係你咁就大家都唔洗返工

推

反骨仔黃洋達 系《大香港早晨》分析：
因為後生仔女多數只能做「炒散」
所以參與抗爭既機會成本較中年人低

咁做係最低成本但高效益

但幾乎無人咁做

今日被罷課的後生仔成本更低

我真返工架，無車咪一路等囉～～

如果有3個或以上 actors, 可以考慮以下 scenario:

處境：列車車門
actor 1: 屌你老母！
actor 2: 點呀你！
actor 3: 好喇唔好嘈喇
重複劇本

好嬲呀！！

冇人可以阻我番工
千期唔好搞到地鐵開唔到
利申：地鐵等緊

actors, where are you?

得你一個？可以係車門扮住跌野先

想扮都冇得扮
依家長沙灣班車根本唔開

ok

千其唔好咁做阻住人返工，鐵鏈最粗愈難剪架大佬

push

actors ~~

actors needed at TKO station !

amazing

塞佢老母

跟人民對抗 唔會有好下埸！！

Full Suit Actor

有無人組隊
而家喺何文田搭緊返轉頭

組隊扮打交

綁鞋帶，站站停，層層停，乜都做啲

本身諗住去拎張醫生紙先, 見到你呢場戲咁撚搞笑,
我都想做喜劇之王

Where

出尼啦黃牛師！

仲喺何文田

呢個劇本好廢，大家中意既可以自由發揮

我返通宵，琴晚係公司坐左成晚，而家上黨鐵訓教，岩岩焗醒左

扮緊
睇住啲港豬好撚焦躁個樣其實都幾爽

新結界師

曱近平 甴近平 曱甴平
612 721 831

take care

推。要返工冇問題，抽下啲狗水。

好辛苦，行出去同職員講想嘔先

鐵索連舟

全民皆演員

可以試下係車門度暈低

午飯中環金鐘灣仔-見景
午飯尖咀
早上紅遂
早上大欖
早上西遂
早上吐露港
早上龍翔道
早上屯門公路
早上青山公路
上下午可調轉
黨鐵照舊
記住唔好俾狗估到
最好有車，快閃

Tui

唉唷 地鐵好多人陪我

今朝喺港島綫蕩失路 唔小心搭咗好多轉

唉呀又搭錯車 要搭番轉頭了

拎住好多嘢 比門夾親 好彩唔痛

Act 緊

又話香港人最中意番工 都無人

up

和你返工 夠和平

用腳地面行，對鐵冇影響

好驚冇工返，俾我返工啦

好想參加drama society

Pish

一路返緊工
返左成個鐘
好似鬼打牆咁

強推

actors

Acting

Actor

be actor !

懇請大家花5分鐘睇下

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

Tuiiiiii

香港人 be actor !

唔會有藍絲廢佬加入一齊嘈咩？